若想派口罩比街坊有d咩要注意？

屋企人想買口罩，係街上派比街坊（主要係長者）。想問有冇咩需要注意，或者咁做想知得唔得？
口罩係由藥房買翻黎嘅。

有活動嗰陣派比手足仲好啦

買多d唔係多多都唔夠派 小心比人打

個鳩個都派比長者啲學生真係陰公

如果係街邊派要預先通知食環…可能被告阻街…要有心理準備 打尖 冇禮貌 怨婦大量…您要有信心壓到場…

好做唔做,係都要做@.@.

明白了！

加油

派比廢老做乜9
10個有9個食煙
死曬都唔可惜
全部廢藍
全部扯落黎食煙

拎一小部份比支那廢老同藍屍，昆鳩佢地排隊同埋交叉感染，再屌政府。

其實唔係只派長者，只要有需要都可以攞。因為後生仔攞得嘅大部分都係有需要嘅

其實唔係只派長者，只要有需要都可以攞。因為後生仔攞得嘅大部分都係有需要嘅。上面用詞有d唔妥

正解

派比要番工既人仲好啦
老野無罩咪出少啲街囉

又派比廢老 後生唔係人